覺唔覺中國今次咁快話湖北0確診吹大咗？

全世界疫情都升緊溫 好多地區岩岩先開始爆發 中國就連湖北都0確診
其實啲支那仔係咪真係會信？

印尼都話自己0確診
唔驗咪冇確診囉

封城封村
死既死好返既好返
無得再多

屋企死唔計

信，支那豬會100%相信官方講既野。點解我知？因為我識一個支那豬

聽講上報確診個地方官會俾人炒

中國：我都唔係發源地

所以搵緊機會屈返嚟嘅留學生

要復工呀嘛
劇本一早寫好啦

佢地等緊有國家嘅確診數超過自己 就順理成章話自己唔係源頭

29號要解封放生化人啦，唔洗跟劇本行咩

三十五年，楚伐隨。隨曰：「我無罪。」楚曰：「我蠻夷也。」

如果係真會點

因為中國政府做得好掛

懷疑個案會封佢屋企門
過幾日死左，唔計

笑咗，sorry，我忍唔住

對方已預告左3月底無事
而家唔咁講，點得呢？

官方喊停檢測

我地戴好口罩 勤洗手 佢地一定會爆出黎 4月係一個限期

唔驗，死哂就無確疹

咁多人由歐洲回流番去香港同中國，香港每日都20單外來仲要升緊，全中國都係40單你信唔信呢

意大利死亡率都8-10%啦，大陸死亡率邊會只有2.1%，而且佢依加又話要玩復工同咁多留學生返中國，有排玩

深圳都多過武漢

0確診，死左唔計

人有多大膽，糧有多高產。
支那吹牛皮的特技已經有70年的悠久傳統